呢個鐘數由鰂魚涌搭116巴士去新蒲崗洗唔洗2個鐘

銅鑼灣 紅隧 土瓜灣 紅到黑色

116 站

記住柯完尿先上車

肚痛你就死

去食飯，驚餓到仆街姐

禮拜五晚你預粒半鐘啦

你用其他交通工具啦

都唔知只唔止

呢部線正一垃圾 你唔好兜哂成個香港

搭地鐵算啦 呢條線好撚on9 收得貴仲要站站停咁制

呢條線正到仆街
以前土瓜灣放學又係搭佢
行銅鑼灣又可以搭佢
返工喺鰂魚涌北角又係搭佢

想兩個幾鐘搭106啦

106如果唔塞個零鐘一定得

等車都成個鐘啦

去北角坐船去九龍城再轉車有冇得諗

on9你唔好再誇d 點甩班都係30分鐘內有車啦

未試過？到你搵日試到咪知囉

我日日返工收工都坐佢喎

咁106 671算咩

要

呢條線正在多車
咁長條線都叫黎得密

問過106未

密，但係個路線塞到冚家剷